有邊套電影trailer呃到你入場睇?

無

官人我要3: 官人我仲要

十級風劫

吸精新世紀

第一集以為係打鬥 科幻

睇症2/3悶到抽筋走左

MARVEL果D, 中過好撚多次伏

紅VAN

自殺小隊

Suicide squad

垃圾

呢套幾好睇，爆谷戲

飛沙風中轉

但係主角無敵buff 冇咩意思

藥到命除

紅van

縮小人生

與神同行

第五天劫
利申無睇,但好似呃左好多人

依套我都中伏

呃到入場，結果係好睇定咩先

真哥斯拉

比配樂呃左，入場睇都唔係trailer 啲配樂

黑豹

全部好睇畫面都喺trailer
入場冇嘢睇

The Foreigner

正義聯盟

屌你 預告入面有5成都係無
利申：鐘意bvs同mos

Suicide Squad 有Bohemian Rhapsody 以為唔差得去邊 點知完撚全係垃圾

呢套都係
睇預告期待左好撚耐！！！

Dealpool
睇trailer好似幾有趣 入到場同trailer差好遠

Deadpool

天凶之城
屌你老母成套戲最精彩嘅地方係trailer出現曬

尼蒙尼斯連環不幸事件
最好笑啲場面trailer出晒

雷神最近嗰套

比得兔

佢trailer都好悶

風雲二

入戲院睇好似睇緊trailer

我等入場個陣睇 睇到笑出聲 但周圍d人完全冇反應

移動迷宮

Queen撚中伏

Dealpool

有冇人同我一樣好鍾意睇now電影預告頻道

不過都係細個既事了

正義聯盟囉

前半幾好，後半...

after earth...

一見到個主角就知瀨野
做親d戲都無撚敵
個套咩白宮淪陷又係咁

屌 呢套真係爛片中既爛片 又無劇情又無CG 連個結局都不倫不類 最爛係個trailer呃左好多人入去睇
利申：中伏

港產喪屍片 乜撚野天地雙龍
屌你老母
本身鍾意睇哩類片同埋又係港產諗住支持下
仆你個街 開頭都好地地
睇到中後段 個劇情痴撚曬線
套戲應該改做 張繼聰與白只的大冒險

所有DC系列既戲

奪命異能 垃圾黎

Trailer 超正

媽媽！

縮小人生… 零劇情咁濟